Elva倪晨曦個gap漲卜卜 好想屌呀！

一定又緊又多汁

好平

仲大過男人

點解有d女下面咁凸
有唔少靚女都係咁

好似係啲骨定脂肪 扑嘢時候減下啲衝擊力

Ching咁細？

但真係好靚女

m巾咋？戈

性興奮會漲起 卸啲衝擊力

屌